有冇邊d防守球員係當fit時期係去到恐怖既程度，係見到佢唔敢射果種？

賓特拿

禮志
見到就想射

卡恩

米色拉

樓豬個老母臭閪

curry

?

控球後衛

玩具撚可以死番出去玩玩具

史摩寧

d'angelo russell

防守？

Ching好色...

真係籃波比較多

又想牙友po dlo game winning block?

冇印象
定講緊另外一位同名球員？

洗唔洗加水印

filter我落的

VVD

馬達拉斯

射定斷腳自己揀